有冇巴絲訂到8月24至26號訂到香港私營渡假營地

小弟希望可以響嗰段時間同泳會班fd一齊搞個宿營活動比班小朋友做訓練營比佢哋輕鬆玩下 因為都預有80位小朋友左右 我哋應該要係用團體名義用哂成個場
有意賣場嘅巴絲打可以經tg揾我 價錢Pm傾